6月9號最盡只會係雨傘翻版

甚至衰過雨傘，同以往遊行一樣即日散band
問心果句，如果你會去，你會唔會留守?
甚至係，你會唔會衝?
唔洗答我，問心就好

我想同林奠做愛only

咁所以？

時勢唔同喎，中共最痴線果時同俾人圍毆緊做同一樣嘅嘢有唔同效果

除非由泛民帶頭衝
如果唔係就咪撚制

同侵侵玩唔理啲人冇工開都係咁啦
今次大好機會你覺得佢會咁易放過
你估佢唔知條例一過連掛名叫"國際金融中心"都冇得掛咩
幾廿歲人仲咁天真

咁樣咩都唔做？

衝乜
夠人多做個勢俾外國有位入就得

到今日仲諗住靠人